今晚十點，我要響遍黃大仙！

明日大戰，嗌撚飽佢！

國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母